假如香港大麻合法化

有益定有害？
唔想d人咁chill
除左陣味真係幾大，會影響到人
可以有咩壞處？

純討論，提醒大家香港係不合法的

港共當你豬咁養會比你take大麻
番去番工啦港豬

日經

影響黑社會收入

到時拜登推行咗之後我哋咪知

黑社會會冇咗大部份收入

啲人會冇咁奴隸

啲人會懶咗

香港節奏會慢落黎

會多左人戒酒同煙

葡萄牙推行毒品合法化之後少咗好多人食"毒品"如K仔

我真係唔明班傻系無野好食咩，隊乜撚野草

人地軍人炸到成隻手成隻腳斷咗，無辦法先食

隊草好型咩？
都唔知邊條仆街為咗賺錢

柒撚到一個點

假如香港強姦合法化
有益定有害？
唔想d人咁chill
除左港女對波真係幾細，會影響到人
可以有咩壞處？

純討論，提醒大家香港係不合法的

強姦無多個國家合法

都係咁諗，但未必大部份收入，只係毒既一部分

你同荷蘭人講？

關型唔型乜事
會覺得食煙飲酒隊草有型嘅，應該係18,22

利申，覺得隊草比食煙飲酒好
對人影響冇咁大，對自己健康亦都係

哦？

唔係為型啦
佢俾到一種特別嘅感覺你
例如四肢感覺同身體分離
係幾神奇嘅經歷

THC可使人產生幻覺、焦慮和妄想

假架

試過都知根本唔係

身體負面反應仲弱過飲醉酒

隊草好型咩?

從呢句睇得出真係有班on9仔隊草都要走去post相上ig, 令其他人以為隊親草嘅都係弱智

港台電視31零距離科學有一集有個醫生親自去試左起碼兩次大麻

一次係高CBD低THC
令一詞則相反

係高THC低CBD果次出現咗妄想同幻覺

你試嗰啲應該係高CBD，但係冇人保證到以上兩種大麻素喺娛樂用大麻嘅比例

唔明

強姦係對他人有傷害
隊草冇 同埋隊草有好多好處 例如醫depression

大麻臭到仆街喎
我支持大麻合法化都係咁話

所謂幻覺根本就假

大麻係令你想像力勁左好多

你可以想像下個腦行開256 KB突然換咗條光纖上網咁

根本冇幻覺，只係會思維跳脫咗

港台呢啲節目只係污名化左大麻

成癮性極低，基本上只會有心癮

唔會有生理上既癮例如戒煙會眼瞓咁

如果真係引致幻想妄想外國根本唔會合法化到

連登道友全面進場

但的確食既人心志要成熟

就算合法化最低都要規管係21歲以上先得

因為大麻屬於啟靈藥

收嗲啦，唔尋求真相，

一味就淨係識污名化去洗腦

同中共冇分別

大麻係咁差外國根本唔會合法到

令社會固步自封就係你呢種人

根本香港好多人食緊

真，但亞洲第一個大麻合法化既國家一定係台灣

你睇連登幾多唔知細佬仔定老屎忽係到鳩up大麻幾有害幾有害就知跟風講

無論親身體驗定客觀科學研究

大麻禍害都低過煙同酒

什至某程度上係有益醫學用途（柏金遜或者其他神經類疾病什至癌症）

不過同香港班無腦豬講都哂氣

固步自封當堅守道德

樂意比政府宣傳洗腦

放棄思考能力既人揸住教條主義當論點

冇幻覺呢一點，有冇paper Backup ？

其實最根本既問題係連香港呢個社會入面既人都容納唔到呢樣野，果啲反對既人一日唔放低成見試一次，好多對佢既認知就只會覺得係同k仔冇分別

唔係人人都要食，但都希望所有人都可以正視同正確咁使用，就算係反對，最正確既態度都係以準確既知識去判斷過，而唔係唔知背後原因地盲反/盲撐

現時科學家未能斷言大麻對人體造成什麼傷害

=====================

咁唔該你搵到證據推翻上面條link所引嗰啲學術研究之後，先好斷言大麻對人體無害

固步自封就未必 令社會倒退就係你呢種人

CBD嘅藥用價值呢一點同娛樂用大麻合法化無關喎

道友係講緊吸毒
大麻唔係毒品 何來道友

我覺得有心臟病人士真係咪搞大麻
對心率提高有啲危險

條友以為自己駁到，有point
實際又係九唔搭八

自己提出去醫療方面既價值

但搞笑既係隊草果班人係因為有病先隊嗎？

定係大麻有強身健體既食用療效？

黑人問號

原來講咁多野，兜咗禁大個圈

最根本就係班人想隊草，以為型

講撚埋哂d咩固步自封，又係九唔搭八

有冇諗過點解會咁？
某程度上咪證明佢嘅禍害冇你班人講到咁大囉
人類用大麻嘅歷史咁長都搵唔到有咩實質嘅禍害
相反一講煙就一定係同肺部相關嘅病 一年都唔知幾多人因為食煙死 而酒就一定係同肝相關嘅病 如果身體差少少分分鐘飲到猝死啦

利申我咁講唔代表隊草係健康 但諗吓點解禍害咁低嘅反而要禁

發下夢好啦

香港咁保守 呢近五十年都唔會合法化到

個人會好開心

比起台灣都唔算保守，台灣捉得更加嚴
不過都同意難以合法，除非主要嘅亞洲國家有先例

Smoke weed every day

我覺得會係泰國

中國不如搵啲以旅遊業為主業嘅地方，例如澳門咁，容許遊客娛樂用大麻合法化，反正你都要抽香港人水，點解要放水比美國人、荷蘭人同埋將來嘅泰國人抽，唔比自己乖仔飲?

有先算啦不要想太多
有應該全港戶外無咁多臭煙味
其中一個想移民嘅原因係
外國有大麻合法化
係香港要收收埋埋

你肯定你咁樣叫有回應到？

21歲心智成熟笑左

諗起 We happy few

靠食大麻減壓嘅人真係 piece of shit

Weak and pathetic

隊到鳩下鳩下咁傻笑

合唔合法都睇唔起呢 d 人

同有煙癮酒癮嘅人無分別

逃避現實

逃避現實又有咩值得你睇唔起

如果佢日夜都smoke 唔返工 係到9叫9笑 擾人清夢 都可能仲關你事
如果唔係 咁關你咩事呢

仲要而家咁既社會氣氛 人想逃避現實我都可以理解
你呢d人係咪見到抑鬱症病人 都睇唔起個d人黎